武漢肺炎爆咗咁耐 大家有無身邊人感染 甚至自己感染

日日都只係新聞報幾多幾多確診

無識人有中招

無
全香港700萬人而家中左既連0.05%都無 唔識都唔出奇

自己就無朋友中
朋友既同事就有
四、五左右

鄰居有

無事，準時返工

同事親戚全家
親戚入過ICU
訓左一個月醫院

無事，連登係叻人後生多
你應該去condom個邊問

有個N年前無咗聯絡嘅FB friend有

有
依家跳唔起

西九龍影相手足被控襲擊 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

打邊爐家族？

你應該去問身邊啲熱狗
佢哋提倡唔戴口罩 點都會中幾隻

無
最多係同確診者住同一幢

冇